如果想聽日有三百萬入一入嚟

如果聽日想有3,000,000
一定要有planning
港鐵死咗 政府一定慢慢整 如果聽日唔開
點樣運輸三百萬人出港島？
有狗係遊行隊伍中間出現點搞？上次比人哋斷咗龍
有緊急情況和理非點樣撒？入邊一定有好多老人家或者小朋友點樣令佢哋安全撒？

推

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

麻煩唔好再推18區，聽日得兩條戰線

個人覺得可接受

兩條戰線點處理？

兩條戰線

10

push

好老實講，仲想處於安全區去表達訊求，係自已呃自已

港島一條九龍一條得唔得？

用一分鐘睇下：

7婆笑住話香港人輸緊